撐警

撐警我是十分支持，
只不過不要把你們的行動影響別人的生活。
剛剛我wts app一個朋友恭敬他妻子生了女兒，
但是他給我只是一個黑暗的回復，
他說他老婆今天下午一個人而且救護車未能夠準時到達接他老婆，
因為有撐警支持者跑出龍和道阻塞交通然後traffic jam 45分鐘才到明成北醫院。
醫生告訴他們 你們女兒嚴重腦缺氧，
大量腦細胞死亡，可能日後會有點問題。
有點問題即係傻？
我只可以打一個長途電話安慰他。
希望撐警人士放棄你的自私，你們可否用其他方法支持警察？